1950年，在新澤西州郊區，貝爾實驗室的研究人員正忙於取得突破，為第一批實用太陽能電池鋪平道路。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
達勒曼說，西部波美拉尼亞正在成為什切欽的郊區。東德為兒童的未來挑選波蘭人| Charu Kasturi | 2020年9月8日| Ozy
這些活動通常不允許在城市和郊區進行。郊狼正在遷入你的社區嗎|凱瑟琳·胡裡克| 2020年9月3日|學生科學新聞
換言之，無人駕駛飛機很可能不會很快到達人口稠密的郊區。亞馬遜距離無人機（Rob Verger，2020年9月2日，大眾科學）交付軟件包又近了一大步
民調數據表明，這次選舉很可能在郊區進行。解說員：政治數據庫對你瞭解多少|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月31日|麻省理工學院技術評論
這看起來像是在綠樹成蔭的埃因霍溫郊區OK畜欄的槍戰，但似乎沒有人是一個很好的射手。荷蘭車手幫派Vs.伊希斯|納德特·德維瑟，克里斯托弗·迪基| 2014年12月9日|每日野獸
到了9月，當他走進巴塞羅那郊區的法庭時，他對聚集在一起的球迷豎起了大拇指。足球巨星萊昂內爾·梅西腐敗嗎|傑克·霍姆斯| 2014年12月8日|每日野獸
在最近一次去羅馬郊區的旅行中，他為警方的額外保護道歉。教皇的冒險之旅|芭比拉薩·納多| 2014年11月21日|每日野獸
正如這張地圖所示，現在波士頓市區有五個蘇法族，巴布森郊區有兩個蘇法族。公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸
斯蒂芬·諾爾斯學校是位於馬里蘭州華盛頓特區郊區的一所公立學校。《盲人、聾人和殘疾人的魔法花園》|伊麗莎白·皮奇烏託| 2014年10月22日|每日野獸》
比南多的城市和商業郊區，儘管貿易幾乎處於停滯狀態，但仍保持著一貫的面貌。菲律賓群島|約翰·福爾曼
馬尼拉郊區聖地亞哥的一座教區教堂，以及在那裡受到照顧的靈魂。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
2月18日，法國人佔領了河左岸的郊區，從而將內城置於兩次大火之間。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
這是一個三人露臺之一，高高地矗立在郊區上空，靠近榆樹小徑，俯瞰著西荒原。創造者|梅·辛克萊
這部分是真正的城市；遠處是一個郊區，花園裡人煙稠密。戰爭與和平之路|迪莉婭奧地利人